突發:拜登回應touch women without their permission, 死兜爛兜, 眾主持側目

啲host聽到o曬嘴

up緊乜

Oh that one should be edited
Here is the real video

美國毛宇新

又未食藥

白豬：我就係要呢d 侵食屎啦

民主黨好心就依家揾人暗殺拜登 再sell悲情換人把啦

其實都答到一舊舊
最後仲死撐 點知話有人想佢道歉

His response is such a mess lol politicians just couldn’t apologize for what they really have done, could they? lol

民主黨放過佢啦，想迫死個老人家咩

女權撚：
我唔知
我睇唔到
總之就係Trump錯

民主黨不知所謂虐待老人